真・NMB討論區63:6.9上街反惡法

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

當日如果自己一個行覺得驚既
呢度都有手足會出去
記得果日帶水
如果過左2半
猶差封左銅鑼灣既
可以係灣仔john返都ok

6.9 遊行見！

NMB48是一個於2010年創立，以日本近畿地方為主要活動中心的女性偶像團體。主要的幕後營運業者是以大阪為主要根據地的娛樂經濟公司吉本興業旗下的企業—Showtitle(ショータイトル)。

NMB48的團體名稱源自位於大阪南區的鬧區難波（其羅馬拼音為「NAMBA」），大部分的成員都出身自近畿與中國地方一帶的縣分。 由於即將準備執柒，NMB48於2017年起並不再獲邀出場年末的NHK紅白歌合戰。

NMB48的最後單曲 - 20th單將於2019年2月20日發售。

初回限定盤 Type-A【DVD付】

初回限定盤 Type-B【DVD付】

初回限定盤 Type-C【DVD付】

初回限定盤 Type-D【DVD付】

劇場盤【CD】

20th Single - 床の間正座娘
【MV】床の間正座娘/ NMB48[公式]

【MV】焼け木杭 (Short ver.) / NMB48 Team N[公式]

【MV】嘘をつく理由 (Short ver.) / NMB48 Team M[公式]

【MV】アップデート (Short ver.) / NMB48 Team BII[公式]

【MV】ピンク色の世界 (Short ver.) / 白間美瑠、太田夢莉、吉田朱里、渋谷凪咲、村瀬紗英、山本彩加、梅山恋和、上西怜[公式]

成員表:

川上Team N

渋谷Team M

小嶋Team BII

研究生

休業預定
杉浦琴音
NMB48 ドラフト3期研究生
休業期:2019/05/08〜未定

卒業預定
磯 佳奈江
NMB48 ドラフト1期研究生(川上チームN 所屬)
卒業公演/最終活動日:未定

簡易抽握手會or大寫真 步驟 by Nagisayaka

step 1: 有日本地址 (e.g. 轉運/日本朋友)
step 2: 劇場盤抽選開始,選擇自己想握既mb/影既team
step 3: submit (submit左就冇得改)
step 4: 抽完有結果,中選同落選都會有email話你知 (迷路同彩就基本上一輪就滿)
step 4.1: 第一輪通常會用黎抽晒大top先,之後再抽冇咁易爆部既mb
step 4.2: 通常出碟之前會有幾輪抽選,完左會一次過寄比你
step 5: 比錢
step 6: 等收碟,握手/影相卷會一齊寄比你
step 7: 轉運收到後睇下自己仲有冇野買,冇就寄返香港
step 8: 收貨
step 9: 帶埋d卷去日本參加握手/影相會
step 10: 渡過愉快既一日

抽NMB48個別握手會詳盡教學by好手足Mr_Snowman巴打

NMB48 mobile mail (モバイルメール)申請網址

可以用itunes/google play card比錢
每日每位mb只需13円 港幣都係1蚊
一齊嚟助養佢地 仲抵過你養一個非洲兒童

填binc list(姐係推list):

各難波手足既推list

開post所需文件

沒有音訊的第一個月

Miss you baby

19號有2van
抽左未

中左再算

仲有22

22 真係飛唔到

我代你is k

已經報案話去唔到

thx u bro

留意到有位手足推推下po左個地下

單推留明

Po錯圖 垃圾iphone
都係支持我国華為了

留名

啲飛賣晒未

冇哂了

早知飛東京睇

啱呀

btw
有冇清要代購miru寫真

又飛

有野要係amazon買夾埋姐

抽足一個星期公演都冇個中 又話就快執笠

唔中係基本架喎

嚟緊有兩個月俾我抽 只求中到一次

讀心術呀

抽足2個月

抽抽下就中架啦

罷抽垃圾團

邊個抽邊個係鬼
利申定：得我唔係

唔係鬼定唔抽

lm
原來有新post

好耐無抽

新飯推なっつ奈津子lm

呢度都應該得你推

我有推架喎

笑左乜你仲有咩

有呀

6/9出去既手足
如果單丁既話可以一齊行
我到時會係灣仔join條隊
盡量唔好單丁一個
有朋友最好一齊行

同埋果日記得帶尿袋 水 毛巾
唔好中暑

希望係遊行條隊 見到咁多位手足

Me唔抽所以me唔係鬼

難獨難獨難獨

難獨

難波終於獨立了
下個帖名

有下個po先啦

應該要年尾先推完

應該執柒先

岩岩諗住講 下個post名唔洗寫48
原來一早比我地del左

幾年前del左啦

賣埋盤，執未呀

點會冇人應
只係post唔post出黎o者

有冇人覺得大面貓好似肥左

夢莉village vanguard d product Nmb shop 今日返咗貨

今朝netshop買咗
頭先睇返又有幾樣斷咗貨

牙海正到

喂喂喂

幾得意買左個鎖匙扣

各位手足今日萬事小心
如果要搵伴既 係到講底

可以陪大家一齊行

同屋企人去 加油

出緊去

molamola

各位出左去既手足
報個平安好嘛

原來大家都犧牲了

千祈唔好、、

12號再戰

仲想見到大家

12號見

希望呢度咁多手足 整整齊齊出去
齊齊整整返黎

聽晚見

係11號晚見啦

上西怜回來了 世界還是有希望的

你啱

覺得人生充滿希望了

出左去既手足有咩要可以tg我

各位手足請報平安

貼埋過黎

我志真係好好

著黑衫聲援

大家記得出街

記得上街！
如果唔係將來冇左近距離比mb笑鳩你既機會

齊齊去大使館排簽證

有成61頁
大家今日記得出街

62

去緊銅鑼灣

已回家
唔撤唔放學生我個個星期日都上街!

mk梓染左頭髪好似無以前咁好睇

金髮mk先正

呢本要買，畢業先露肉

等埋寫真一齊送

痛心疾首

唉屌

哀我難波

反正都就執

眼鏡

痴撚線，家姐已經夠大波，個細妹仲癲

咩係中公演

吉本興業と安倍政権は蜜月 官民ファンド100億円出資の行方

官黑合作

首周過兩萬

good呀

48系近年都好少首周過兩萬

多hamsup仔買

you?

冇買啦乜你覺得我睇nmb咩

you首席hamsup

〔初週：53,980〕（2015/03/24） 小嶋陽菜『どうする？』
〔初週：47,379〕（2012/04/19）柏木由紀『ゆ、ゆ、ゆきりん・・・』
〔初週：45,209〕（2011/05/13）渡辺麻友『まゆゆ』
〔初週：42,779〕（2015/02/10）山本彩『SY』
〔初週：38,483〕（2012/03/16）前田敦子『不器用』
〔初週：34,097〕（2015/07/08）宮脇咲良『さくら』
〔初週：29,800〕（2012/11/20）渡辺美優紀『みる神』
〔初週：27,874〕（2013/07/19）島崎遥香『ぱるる、困る。』
〔初週：27,622〕（2012/11/20）山本彩『さや神』
〔初週：26,492〕（2012/03/01）松井玲奈『きんぎょ』
〔初週：24,893〕（2013/12/26）指原莉乃『猫に負けた』
〔初週：22,136〕（2015/09/09）松井珠理奈『Jurina』
〔初週：22,109〕（2014/04/01）松井玲奈『ヘメレット』
〔初週：20,168〕（2019/06/19）白間美瑠『LOVE RUSH』

已經係15年之後最多

ライブツアー 2019
東京 9/4 (水) NHKホール
兵庫 9/9(月) 神戸国際会館
宮城 9/15(日) 東京エレクトロンホール
愛知 9/21(土) 愛知県芸術劇場
出演 : ツアー選抜メンバー
9周年ライブ
10/5(土) 大阪城ホール

正

想問問難波呢邊既手足點睇sr新人event

正到

呢度啲人棄晒

過嚟幫下我支持啲博多新女仔啦咁

有冇ching買埋bluray

買左

咩黎

48不了

夢莉隻碟？

淨係買咗DVD

6期生贏左有得上popteen

元推しと推しと一緒遊びに行きました
文婆真係 結左婚都咁正

1日目終了時点ポイント順位

01位 1,251,003 pt 原 かれん（NMB48 研究生）
02位 1,236,793 pt 堀ノ内 百香（NMB48 研究生）
03位 1,155,654 pt 菖蒲 まりん（NMB48 研究生）
04位 1,043,519 pt 小林 莉奈（NMB48 研究生）
05位 838,769 pt 長野 雅（HKT48 研究生）
06位 783,704 pt 水上 凜巳花（HKT48 研究生）
07位 751,981 pt 市村 愛里（HKT48 研究生）
08位 712,968 pt 石橋 颯（HKT48 研究生）
09位 601,066 pt 横野 すみれ（NMB48 研究生）
10位 495,885 pt 工藤 陽香（HKT48 研究生）
11位 461,213 pt 貞野 遥香（NMB48 研究生）
12位 434,950 pt 入内嶋 涼（SKE48 研究生）
13位 404,673 pt 岡本 怜奈（NMB48 研究生）
14位 372,653 pt 小川 結夏（NMB48 研究生）
15位 328,988 pt 三宅 ゆりあ（NMB48 研究生）
16位 258,978 pt 栗山 梨奈（HKT48 研究生）
17位 230,763 pt 坂本 りの（HKT48 研究生）
18位 229,504 pt 村上 和叶（HKT48 研究生）
19位 210,270 pt 後藤 陽菜乃（HKT48 研究生）
20位 202,720 pt 小川 紗奈（HKT48 研究生）

ももか幾正架

又岩

仆街
屎忽痕睇完結愛sr又想重修舊好

有冇咁渣

法國毒果成日報導

強勢回歸握手會牙我

係先好講

佢唔出21單我又好難抽

家姐呢？

不了

君に最後に 言っておきたい
自分の方 諦めるな
夢は絶対に 逃げていかない

而家個活動
第一ske果個好痴線

成個ske集中火力

法國原かれん 幾得

各位手足係咪發完夢

蠢到

尋晚好似冇義士走唔到

蠢到你都唔會推

real！

2-6都好癲

兩大前輩助陣供到上第2好癲
但見到2-6都係自己友內鬥
心情好複雜

第一果個…
btw 聽講sr 赤字緊

咁ske淨係出一個
我地輸第一好正常架喎
咁人地d飯集中射一個

保到2-5好叻架啦

かれたん
すみれ

SR赤字第一個反應係心諗會唔會玩完EVENT就捲款

睇完夕方同夜方
かれん同すみれ

其他已經係廿幾

合照會一定係影杉浦琴音

利:香港杉浦琴音痴線佬

一入去就見你地個橫野喊緊

今日冇乜心機

啲女人好古惑架 唔好咁易上當!

陳可可

又會咁突然

我志做咩

志
點解

唔想做奶媽掛

有無話畢左業會做咩

原來追48系 係咁刺激
今日唔知聽日事,
今日開始推既可能同聽日宣佈卒

聽人講千祈咪咁憨居去單推

我

而家變單推

coco

岩岩先入返選拔…

ここちゃん

冇但你當好似上西咁會好d

上西家應該又係有錢 畢左業完全唔洗做成日扮靚靚去街

住滋賀果d都富婆黎
之前廢青恵有影過實家
好似大雄屋企咁

係😰😔🌚

今日5部後有野發表

今日第一次去握手會 有咩要注意

要問呢度既大和君
聽講好似唔好比其他mb見到你去其他mb

都冇去過握手會

我握夢同大面貓
早知之前抽埋志

【去握其他成員的飯】

美猴︰希望被專情對待啊。

阿羊︰希望各位專情呢。

美猴︰所以說，DD真的不行啦。

阿羊︰（笑）

美猴︰會受傷的吧？

阿羊︰會受傷啊。

美猴︰只看我一人，可懂？

阿羊︰偶爾會有飯來我的隊列說「被美猴罵了」（笑）。

美猴︰（笑）。我生氣的樣子可是非比尋常啊。

阿羊︰還有人說「被美猴真的罵了，再也沒辦法來了對不起了」（笑）。

美猴︰在握手會去握別人這件事該怎么說呢？不暴露的話就還好，希望要去握別人
也是在不會暴露的狀況下去。

阿羊︰有些人就是想聽你這么說的吧？因為你會很生氣，所以就有「我想被美猴罵」
的愿望什么的。比方說跟飯們會講到「要把我當一推哦」之類的話題吧。這時
如果跟美猴桑說去了別的成員那里，被罵了以后，就能以此為契機去拒絕其他
成員了吧。類似這樣的理由有嗎？

美猴︰那什么鬼啊？會受傷的啊﹗笑嘻嘻說著「去過阿羊那里之后過來了」的話，
我會非常非常受傷的啊﹗

阿羊︰是呢，會覺得沒必要一一匯報啦（笑）。

美猴︰對啊，沒必要一一跟我們講啊。要是沒暴露的話，去別人那里也行的。

阿羊︰居然也行啊（笑）。

美猴︰沒暴露的話呢。沒暴露，那我也就不會知道了。

阿羊︰是呢。

美猴︰請在沒暴露的前提下去吧。

大面都幾hea

第一次用一張真係幾hea
但第二次用兩張感覺幾好
我走個陣仲同我講多兩句

今日爆唔爆
一張其實講唔到好多野

唔爆 白間今日早退咗
目測怜妹條龍最長

夢莉剩係用一隻手握
有啲失望

557愈來愈尾機

乜而家垃圾團會爆咩

21單 又係美猴c

正常既
1027係東京

唔識換下c

希望唔好再係膠歌

好正

原來公佈左21單
D3期 已經4個入選,會唔會太勁

d3一向高質

唔係不動c就得

岩呀
不過22單入下d Team N/M D3老研就更好

支持牙海入選拔

放開對手

東東

躝啦

カニッカニ カニッカニ

カニッカニカニッカニ

だるまつりありがとうさん

好洗腦

最尾嗰張……

原まつり

ももか

橫野果張メイド先震撼

賣弄身材同性感 要予以最強烈譴責

Hello moto?

冇圖我話林奠メイド好震撼都得

moto yaugif

下次抽返兩張先

多圖=1張圖?

屌你gc抽

雖然今次真係抽唔到

邊度講多圖

等我代你去見啦

琴音有得見好見啦

我唔識變銀紙

睇緊班後生女突然彈個阿嬸咩玩法

阿婆泳衣咁

少女唔鋤

粉紅衫果條女

match

大方d 都唔得

好彩我單推一條心

好人好者點會單推

係...

我例外

sor囉我仆街

死八婆被爆同人半同居肯定日日啪啪啪

咩news黎？

懷念爺爺

好耐冇見過彩加玩呢個表情

下次有機會去2s嘅話sick玩了

7/21你地同我出黎呀
唔好話咩遊行不了

咁快手既

未睇 終於唔係膠歌？

校服

都係黑髮最正

首歌都算ok

柒柒地

好耐冇留意(睇48),twitter碌過見到MV出左睇左次
(其實係想入黎講聲我記得返某個ac既email
岩岩放走左樓上應該想要既ID有興趣自己拎)

好耐冇見
個名應該冇人拎架啦

咁快手

連你都他界埋意料不及...

雖然只係話名一個,
但他界死人霸生地咁耐唔好意思就真

先到先得

我都唔想
誤打誤撞睇一睇live咪出左事

係正過睇48既

仲以為8月會出水着單
依加整到成首畢業單咁

最後單曲 差唔多啦

5ch咁快開始屌個mv

果度同高登連登一樣有咩係唔屌

又屌

個mv都叫正常
首歌都叫唔錯
咁都有得屌，唔係水著單就
望5ch有留言好似有人話男fans 唔buy但女就好喜歡

屌個mv鏡頭姐
影撚到好似miru卒業單咁

今日影相係咪現場抽先知影邊個？

好似係現場先知你張券個no.入面係邊個

係

每team嗰兩部開始前
mb逐個上台抽晒兩部邊條隊

有幾條隊多咗要再抽選
到嗰部自己排隊抽乒乓波改張券
然後要再去返嗰條隊排

點解我係香港

幾好睇

禾老婆同夢莉

可羅米大人

返到嚟只想講難波式有特別想影嘅真係要抽全餐
唔好諗住抽7,8成就搏到大霧

咩係難波式

Team M首歌
個MV仲要朦到我咩都睇唔到
Team N首歌好聽又好睇

白間c九成膠歌

禾bb做mv女主角

通常版

5期三巨頭MV真係好靚

ケイト

要買

大面阿哥

運動員都咁肥

呢度手足係咪俾狗拉晒

一年前今日

好難講
如果下次過48唔見我就

呢個新女好正下

#グラビア #横野すみれ

得對波賣弄身材 不了

想要你id

強烈譴責

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

代表你轉會了

me休業中

痴撚線

CLS

你又啱?

清你又岩？

你俾我睇嫁喎

エロ姉さん

都唔洗過48已經他界左

btw
原かれん>すーちゃん>>

引到咁多人上水

鹽濕仔

真・NMB球迷區

オーレのかれんたん世界一！

どっち？

要左 要埋右

左！右我交比大家

我左你右

Both

樓上成堆hamsup仔

好似咁正既

睇下難波大波妹好過睇強推乃四

你班咸濕仔..

邊度有得睇呢？

呢啲好女仔一定要推

好似都係呢度

好的 感謝

橫野大波波好正

成班死波控

波控有什麼不好

至憎波

你個名

【關于水著寫真】

吉田︰我覺得橫野すみれ醬最好多拍些。

森田︰嗯嗯。

吉田︰看到她最近的行程里加入了寫真攝影，讓我放心了。

森田︰身材很好啊。

吉田︰嗯，有種「運營干得漂亮」的感覺（笑）。

森田︰（笑）。的確啊。

吉田︰再就是那個妹子，溝淵麻莉亞醬也不錯。

森田︰嗯嗯。

吉田︰就是男生會喜歡的身體。然后果然也希望憐能拍啊。

森田︰嗯嗯，希望她能拍啊。

吉田︰最初的時候大家多拍些比較好。

森田︰不過也希望優醬拍一拍啊，石田優美醬。

吉田︰優醬也該拍一拍的，很棒的身材啊。

森田︰嗯嗯，身材非常好的。

吉田︰這是經驗談來著，拍了寫真后接下來的握手會，買當日券的大叔
絕對會增加很多的。

森田︰會說「那個拍的很棒」嗎（笑）？

吉田︰嗯嗯，還有人說「我是看了那個后來的」。

森田︰這樣啊。

吉田︰是從沒見過的大叔（笑）。會覺得「你誰啊？」（笑）。

森田︰（笑）

吉田︰雖然不能這樣問就是了（笑）。過去在公演里都沒看到過有他，而且是AKB的
握手會，所以也不清楚他是誰的飯。如果是NMB的飯的話，通常大致會有印象的。

森田︰嗯嗯。

吉田︰不知道是誰、沒看過的人突然就排起隊來了，所以說拍寫真果然還是很重要啊。

森田︰因為水著的生寫什么的總是很快就賣光了啊。

吉田︰對對。

呢度班波控大叔確定

石田優美影水著我立即買返黎燒呀

水著生寫計唔計

日日拋個胸出嚟唔知想博啲乜

替天行道未

下個禮拜再去幕張討伐佢呀

呢度d ching係咪兩個禮拜飛一次

你就收聲啦

唔知會唔會打星

岩呀 雪清一個月都唔知留港幾多日

賣55單嗰陣未有雜誌上 又要係關東 星就一定有
不過一定好多你哋呢啲ham sup波控一夠30分鐘就衝晒入嚟

欣賞佢顏值

我都係

育B

扮咩

感謝兩位提供笑話

雪人唔廁

清有眼光

雪清唔廁唔係雪廁啦

今次到上playboy

5ch 話佢mobile mail 幅相好激

moto?

無圖你話佢唔著衫都得架啦

等橫野Ching help me

無規矩！無王法！

搞到我想訂mail黎睇下

傷風敗德

牙海>橫野啦

成日send啲猥褻圖片嚟 報警拉佢就啱

圖呢？

冇圖都推到3頁

乜好激咩

哇屌 此風不可長

成日send 呢啲相俾人咩居心

難波真係一個福地嚟...

太過份 希望其他人唔好學埋一份

恥與為伍

各位手足一齊罷一日工ok？

返工？不了

有冇手足有方法睇到読売テレビ？

話咁快就17歲

睇完橫野咁刺激你比依D 我睇

收埋左幾多圖

有樣有波有腰有腿有隔甩底

難波性器2.0

返返吓工要換底褲

橫野一個救返生呢個po 😏

搞到個post污煙瘴氣就真

成班波控
不過幫到手推post 應該貼多d

檢點小小好喔

試下玩新功能先

生日快樂

喂屌你呀

夜mama 係屋企著水著之後去游水
應該屋企就有泳池

包我Ok?

好好玩

即買呢本girls pedia

g持三宅對抗波控

好似好細

年紀？

大家一場手足

14歲咋

執笠未

我冇野講

久代梨奈

希望我老死牙雪振作

棄左唔怕

咁又唔好咁講

雪巴條女都無啦

佢癲係真心唔條扮

唔知有無人會重拾呢

呢3個

好想有個好似原可憐小姐咁癲癲哋嘅女人做女朋友

棄左橫野

早晨

P

hamsup jai 的力量

不督灰！

係隔離場

係咪搞暴動

08/26 「週刊プレイボーイ」(上西/川上千/石田/東/古賀/横野)

週刊プレイボーイ 2019年9月9日号

発売日：2019年08月26日
価格 ：440円

表紙：上西怜 ＮＭＢグラビアジャック号

世界大戰開始了

胸群而出

搵人買返黎先

呢度d hamsup會員實會買啦

世界大戰抹黑宇宙了 Can You Feel！
我愛大波波

巨乳

下個月去揸手可以順便去買

Q到

又fly

好屈機

法國原日文字都幾正

好掛住原b

有難波dna

Ching你…

69以嚟最嬲係今日
如果我之後好耐冇上水蒲頭嘅話
希望會有手足幫我同夢莉怜妹牙欣講聲有個香港人愛佢哋

我愛你
所以留返一齊去握手會

仲想係握手會見到大家

果然

講定先以防萬一啫
琴日發夢見到有朋友被捕 話唔定下次入廠/被捕嘅就係我
可以嘅話我都想開開心心下個月去握手
但去到依家依刻都已經有晒心理準備
點都好之後出到嘅都照出

Dllm又搶

邊個搞我すみれ

チーかまパーティ

きゅうりパーティ

コーンパーティ

きゅうりパーティ始祖

妹仲早走話家姐

清識嘢

我愛你

好撚qq

お誕生日おめでとう！！！

因為想影鹽濕相而去難波？

仁婦

8月26日（月）週刊プレイボーイ ソログラビア掲載

8月29日（木）GiRLS PEDIA 表紙&グラビア掲載

８月30日（金）BUBKA ソログラビア掲載

９月１日（日）Popteen (小林莉奈、菖蒲まりん、堀ノ内百香、横野すみれ）掲載

波控好忙

呢度d清會買哂

818 毒撚起義
維園見！

好！

買晒佢唔好俾佢流出市場荼毒下一代

想食佢個西瓜

今日出門 未能收睇

兩點維園見

光復香港

時代革命

Mb 著晒黑衫攞架撐聲援

難波勇武派

勿篤灰！

我篤マリン

mk仔人生贏家

那個了唷

唔係講笑
三宅真係好撚mk

唔係講笑
大和真係好撚mk

收嗲啦又想抹黑

和平理性討論ok?

你失實指控

證明黎睇下

你話我mk已經失實啦

唔好意思阻阻你

聯署網址：

唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

簽左簽埋右了

此風不可長

已買

課囉屌

𡃁妹仔都MK?

要繼續課

會員大和睇咩都mk hamsup

突然覺得佢好似松岡茉優

好手足一生平安

お疲れ様でした

嘩！

幾有彼女感

食完甜品仲有冇甜品食

我食左

你食甜品 我食…

杯刨冰好似幾正 有無ching知邊度食到

下次可能會出現

仁到
フォロワー30000人ありがとうございます🐶💓！！

腹筋しながら携帯を見る横野さんをお届け。 シュール😶

これからもいっぱいツイートするので見ててね〜〜🍀

"アレ"は8/25（日）からスタートしたいと思います✨

25號應該開ig

報左驚

嗰日我同佢一齊去食

個個都水著圖

知你班hamsup jai想睇

應該好快有鹹書睇

你就最想睇

緊到

兩個都qq

我全都要

好掛住原日文字小姐

今日係同我老婆嘅大喜日子，大家飲多杯

嘩你同牙雪兩個係咁抹黑我

留返個位比我同我老婆黎飲

屈既咁你唔好睇囉

召喚會然村瀬乜英

幾時改名

但係横野日文字小姐好掛住我

右邊靚到.....

烏冬卒業

生誕T都暗示左

薮下楓
@FUU_Y_stu48
Replying to
@_Nagisa_Shibuya
なぎちゃんお誕生日おめでとうございます🕺！何かあるといっつも声かけてくれるの嬉しいです😊
第2のお姉さま〜👧 ！

これからもよろしくお願いします☺️🔆

墊左幾多野
彩加邊有咁大

屌 成個密瓜仔咁

得佢一個開
係咪有特權 係咪大撚晒

In 横野 We Trust

一貼橫野即刻咁多人覆機

希望社會重回理性討論
唔好再俾持凶器暴徒干擾社會秩序

🙈🙉🙊

應該平時都係呢個反應

新出嗰本鹽書不得了

高登有

全民皆兵

屌你啦
遮乜

唉 週年又落

竟然會落 以為任買

D1再見了

タケコ

好多人等上位

最遲走係佢已經係意外

全部都係垃圾！中晒計

大家都露奶 點解差咁遠？

阿妹係球迷界早負盛名

相形見絀

哇屌 成個西瓜咁

癡線

叫miru封左佢啦
前有呀妹後有橫野

佢enjoy

成堆hamsup jai

個個都有

希望下年出返個水著單

しんしん好q

營運知今單瀨嘢

冬天都可以出水著單

如果出我隻469實買

飛澳洲咪係夏天

百份班波控連續兩日出稿

擺上枱休息

遲下應該又上男極圈

上過？

白間同妹都上過

咁爆

尋日睇笑到我收唔到聲
Body好到呢！
陽光與海灘。
仲有靚女！
依家先18歲。
青春無敵！
問你死未！
索！

痴撚線點跟

咁樣跟

呢首乜歌嚟

榴槤少年

真係唔知

以圖搜尋已經有

好想睇橫野跳呢個mv呀

Sapey慘成棄婦

最愛禾Saepy

都唔係第一日既事

呢度無咩手足好似我咁專一長情

矢作

即係唔當我係手足啫

教育同我係滄海遺珠黎

你地兩個都…

推嗰三個走淨一個
無得唔專一

我nmb得一個推

各位都很努力

兄弟爬山

禾牙海bb豬

睇得多難波妹 最近啲夢都好唔正經

會唔會係人嘅問題

係 睇得多乃 呢排睇奶有啲唔慣

睇得多會免疫

睇到有啲暈

誰？幾q

新澤菜央

今晚queentet 多唔多空位
見有賣即場飛

睇live好似ok既
不過有人睇已經算好嫁啦

尊重d好無

又唔記得cut YNN 自動續咗約
仲諗住轉去ニコニコ

TSUTAYA EBISUBASHI
@T_EBISUBASHI
【完売御礼】
8/30発売 #BUBKA 10月号
オリジナル特典 #横野すみれ ちゃんの店頭分は完売致しました。゜(´⊃ω⊂｀)゜。
現在再入荷予定は未定､､､
((」ﾟдﾟ)」えらいひとぉおー！)
すーちゃん凄すぎる🥺🥺🥺！

残り3種類はお選びいただけますので、#みるるん 表紙のBUBKA！
是非getして下さいね！

竟然賣晒 有冇咁多ham sap jai

#BUBKA 発売中です！✨

大好きな紫💜の水着に
ナチュラルメイク🐶

TSUTAYA EBISUBASHI店での、私の特典のポストカードがもう無くなったみたいで、すごく驚いてます😳

ゲットして下さった方
ありがとうございます！

それの記念にオフショット☺️💭

あ、モバメの方にはまた送ります〜💌

Kawaiian TV 收皮

おはよこの☺️☀️
この衣装ほんとに可愛くて好きです！

母校へ帰れ！🏫の個別握手会受付が今日9/2の12:00までですよ〜。

逢いに来てくれますか〜？🐶💕

佢地痴晒線咁

#BUBKA 10月号の表紙が話題の #白間美瑠 さん。毎回インタビューでも「気合いですよ🔥」という話になる #みるるん ですが、このグラビアを見てもらえれば納得して頂けるかと😁
お約束のお父様版「深イイ話」も必読ですよ❗
#NMB48
#気合だ！

瘋了 瘋了 都已經瘋了

グラビア人気で爆進中の #横野すみれ さんのオフショット！
顔良し😆スタイル良し👙性格良し☺と全男子が考える理想の女子が難波にいました。もう言葉はいらないでしょう。今すぐ書店やコンビニで #BUBKA 10月号を確認してみてください。すーちゃんナイスですね👍
#NMB48
#すーちゃん祭り

哇
屌
唔知講乜好

癡能線女團

到底2個想鬥到幾時,一個出完圖另一個又出

3權分立(6球)

呢集一定好睇

當年美斯C朗鬥入波

原來呢度不經不覺已經變左做橫野上西白間世界了

想問下大家有無人知nmb個apps點先或隔幾耐先dl到張圖落部電話度諗住用apps會方便過email先轉用,點知除左頭兩次外,dl幅圖dl十年都仲未成功

救緊團鬥乜

一日兩Q賓周都損

有無人知可以點做

你用android?

係得頭兩日得,之後一直都係話保存但張圖都無save到當初以為好似本家apps咁一㩒即save先趁到期cut email轉apps

咁唔知啦 iPhone撚冇問題

(屌你老母同我推爆佢)中華基金中學揚言邀請防暴警察打壓學生

我屌
仲衰撚過大埔

有無人今日睇nmb con會買物販

橫野上西白間世界係你下一個名？

係咪有咩誤會？

前座で登場！

6期研究生 #横野すみれ

波控世界

你首席波控

六大訴求決一不可

太田夢莉、NMB48卒業発表

總會有預感有人卒,但估唔到係太田....
痴線...

屌牙

比大波妹逼害

cls...

救命

又大地震？

有咩慘得過現場睇自己個推宣佈畢業
係兩次喺現場睇自己個推宣佈畢業

說好的Unit曲

Queentet=畢業unit

究竟一期仲要carry到幾時

彩虹先係

畢業先有人推post 唔畢業就奇啦

淨低竟然係年紀最大既貓貓

講波果時都有推

呢個PO 見證住幾多個卒

數下

我驚成隊執柒都未爆

わるここ

又一個畢業...cls
咩事...

請振作

還眼

そして、フォロワー40000人ありがとうございます😳💓

まだまだ突き進みます！

今日披露した「優しくするよりキスをして」の衣装です👗

これは #渡辺美優紀 さんがMVで着てたものらしく、今回着られて嬉しいな〜🥰

にしても、はじめてのソロ緊張した😳😳

虹は私1人で作るね🥺🌈笑

好慘 走晒

得意到呢

八婆啲歌人氣好高
對山本彩係尊敬
心入面都係想做渡辺美

終於明把團扇既真正用途
原來係俾人喺樓梯等緊嗰陣撥涼

同呀彩撞路線？

琴日睇佢upload 段mv making
化返女妝帶個長髮真係幾靚女

搵到餐食 唔洗跑job定期有live
好搵過係nmb咁囉

應該除左失業 唔係都好搵過nmb

有冇手足今日去咗握手

一陣去太子

麻煩出去幫手推哂908 既post上黎，我P牌推唔到

九月八日 星期日
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

聽日見！

想問人借尿袋
手足們依兩日萬事小心

[url]有無巴打喺握手會現場可以幫手買本girlspedia連特典
薄酬

7 jo

咸濕到

買多一本就少一個純真嘅青少年受害

搞掂咗 thanks

メイド

咁尾機

聽日全世界著suit去美領🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

今日見好多hamsup仔中哂佢計

#母校へ帰れ！ 握手会ありがとうございました💗

はじめての2部制楽しかったです。

明日もよろしくお願いします〜！

#メイド服 すーちゃん どう…？🤭

名係乜

上： 貞野遥香
下： 山崎亜美瑠

上好似得第一張正

請支持Karen Yuen

夢莉第一部直入唔洗排隊
可以玩一張一張無限loop

巴打係邊
我今日係度

保安檢查嗰邊企緊

你咩衫
我淺粉紅，中間有個Lee logo
買埋野飲入返黎

白色とうふまる衫
頭先去咗握夢莉 依加喺出邊道門附近

加我tg?
@snow832

變左例牌每個都會唱一次

唔啱feel

本日、以下研究生メンバー4名の昇格発表を行いました！！
大田莉央奈（チームNへ昇格）
新澤菜央（チームBⅡへ昇格）
堀ノ内百香（チームMへ昇格）
南羽諒（チームNへ昇格）

邊個啱

ももか係正既

好想現場睇呀

最淫係腳個條 lase 次次都把持唔住

YNN拍左片

又一個

呢個上年都叫緊糊係今年先叫得出

姐妹一齊走 一炮雙響

今日應該安全了

柚仔

水著未

Eye4hk 呀 hamsupjai

禾柚

大過個頭

想睇

好痴線

報定差唔多

下面557

山本彩が告白「上半身裸でカップラーメン食べてる」

怜妹又出招

今日阿妹好努力

今日係咁貼j圖

個po 100日了

同抗爭一樣

聽日前會爆po